何猷啟國產未婚妻GiGi見晒家長 忙籌備婚禮未諗添丁

【星島日報報道】26歲的賭王何鴻燊三房兒子何猷啟，以總理身份出席東華董事局新春團拜，年初二公佈求婚成功的他直認已訂婚，婚禮籌備中，時間地點未定，若有新消息定必再通知。他透露未婚妻叫GiGi，是內地女生，由朋友介紹下認識，雙方感覺適合才求婚。雖然猷啟拒談求婚過程，但坦言未婚妻有感動落淚。

至於有否帶未婚妻給爸爸何鴻燊過目？猷啟直言家人已見過未婚妻，印象不錯。笑問會否擔心爬家姐超雲頭結婚會觸怒對方？他笑說：「家姐不會不開心，始終是開心事嘛！」手執「丁財兩旺」揮春的他，風騷地祝願單身男女能盡快找到伴侶，否認自己「雙喜臨門」：「我還未有丁呢，暫時亦沒想這回事。」東華主席李鋈麟與下任主席王賢誌（Vinci）齊齊受訪，李鋈麟對卸任在即大感不捨，直言卸任後最起碼抽3個月陪家人「贖罪」。Vinci聞言即提議多舉辦合家歡活動，亦不排除減少幕前演出，「冇時間就唔做囉！如果配合到東華都可以，好似4月有粵劇表演，我也會首次粉墨登場。（預埋另一半Kevin踏台板？）若叫他上台，我會比他更驚，因為他會怕醜面紅。」

「玩具大王」蔡志明細女蔡加怡亦有到場，談到她任主席的康健國際醫療，去年捲入康宏環球高層涉貪案，Crystal不諱言新年願望是工作順利及減少是非，亦希望家人多見面及身體健康。她說：「其實我心情OK，只是集團其中一項投資，其他營運也不受影響。（叫爸爸勿勞氣？）我們也有傾過，他說出來便知道整件事是如何。」

條女真係好樣衰

咁有＄

毫無眼光

我還未有丁呢，暫時亦沒想這回事。

無樣無身材

之前個以色列女友正好多囉

有錢仔係咪都鍾情偏門野

何家白痴仔, 娶件支那妹

浪費晒

好樣衰 成個阿嬸咁
好有背景？

嘩兩邊面跌晒落嚟

盲左

有背景都唔奇

嗱嗱聲生多件分多份

佢識玩呀
賭王到而家都仲未有男孫，比佢生件男孫出嚟，隨時成個賭業王國比唒佢

個大陸妹應該好有錢

26歲就食暈晒我覺得高質嘅所有種類
而家結婚已經食到咁偏
第日偷跳真係有可能食肥婆...

行出黎兩姑侄咁

最後成個何家的錢都比中國人騙走了！

連登仔教何猷啟食女